超人做Netflix Witcher......

點解唔搵個年紀大返少少
起碼四十歲先有返啲味道

對於game玩家黎講真係好難接受

一拳打死d水鬼

希望會有法印睇

淨係打牌都可以講一季

其實係跟小說 定跟game 改篇？
Netflix 個訪問超人佢話自己係咁煲Witcher 3

下屌你 mads mikkelsen呢

Yen不如搵Eva green做

Yen無所謂，我係Triss派
不過我覺得Rachel McAdams可以一試

以而家既技術 要化到佢好老唔係問題

應該唔會係做老版geralt啦
佢跟小說又唔係跟遊戲

Eva Green根本唔同feel
似女巫多過女法師
做一代Abilgail就差唔多

"Round of gwent ? "

但係佢地係拍邊一段先？書都有好多段可以拍

D人話拍就assume係The Witcher 3
小說同頭兩集驚都係playboy黎
得第3集先變左陰沉老豆
性格都唔同

第一季大結局=慈善牌王大賽

來場昆特牌吧

主線打牌
支線搵囡囡

我唔介意打牌打足兩三季

小說一開始已經係老
game係接小說尾，所以歲數差唔多

Hmm...... Fuck.....